其實apple 出玻璃貼會好受歡迎

個screen 係靚，但總有好多人鐘意用多個安全套

咁早起身屙屎呀？死肥婆